想問首韓文歌

前排喺麥記聽到首韓文歌幾好聽..想知係邊首
男聲 慢歌 chorus係tell me what to do..oh tell me what to do...咁嘅
google到shinee嗰首 但唔係
各位幫幫手

dean what 2 do

thx